其實男仔察唔察覺到身邊唔少睇落好nice既臭西

班臭西有幾個共通點
1. 大部分外表斯文，講野好溫柔，有d就怕怕醜醜
2. 會有意無意提住自己好pure好true，周不時就感慨下世界太複雜，自己太單純所以成日比人呃到
3. 多朋友
4. 平時唔講粗口，就算講左都要強調"我好少講架"
5. 話人既語氣都仲係好友善咁，但係講既野好串，例如會直接話"你咁樣唔掂喎點pass呀" "我覺得你拖累緊我地囉"之類
6. 唔少係耶撚，ig facebook會quote聖經金句，感謝主感謝弟兄姊妹乜乜乜
7. 生日會許願話希望自己可以帶愛心/快樂/正能量比身邊既人，平時都會講到
呢班臭西唔少人都覺得佢地好正面甚至成個女神/天使下凡咁，但係相處落就知佢地有幾仆街，成日背後講人壞話煽動人地杯鳩人，人地做醜人自己就做好人，甚至返工做野特登跣人一鑊，比人踢爆就扮無辜扮可憐話自己冇做過，最慘係大部分人見佢平時咁nice都一定會信
見得呢d人多真係好撚火

身邊有個
但好似得我同個frd睇得出咁
身邊仲有男仔frd even女嘅都覺得佢好pure 清純

利申 巴

屌 大把
但啲仔會覺得又pure又true

毒撚咪睇唔出囉
正常同女仔相處下都會知 但咁又點？又唔係對自己仆街 揀老婆就話要賢淑姐 反而唔鐘啲話自己真性情 成個八婆格擺出嚟

得一個算少，我身邊求其都搵到幾件

係架，當正對方女神，但係人地背後就係咁笑鳩班仔又毒又柒

都唔係架，我同班男仔fd講起佢地都話唔覺，可能佢地扮唔覺啦
八婆只係自己以為真性情既臭西

笑左 好Nice既臭西

人生大道理！
好撚準
正評

睇人好準
直覺會話我知一個人係真定假

睇人好準+1所以無朋友

啱架啦，唔斷交遲早比佢跣
但係又會比佢唱"都唔知佢嬲乜"，西女人扮可憐

咁班臭西睇落又真係好友善永不西面既

屌
識得個人中咗頭五樣
好彩已絕交
真係好撚嘔心

睇人唔準，所以除左幾個識左好耐既fd之外都唔會信人，除非大家冇競爭

係架，特別係你咁啱見到佢人前人後完全係兩個人嗰陣

無撚錯
高汁post
呢啲女人先最恐怖最討厭

公主病

唔同
公主病係毫無掩飾
呢種係表面好好，內心好黑暗

個ex 中晒

最中意就寬己嚴人 無原則

其實心水清嘅，無論男定女都察覺到呢種Nice閪
不過好多都選擇唔出聲踢爆
踢爆都冇乜意思
佢分分鐘扮可憐話你誤會咗佢
所以唔踢爆佢同佢保持距離，食住花生睇下佢覺得自己幾受人愛戴，係最好嘅方法

推，等多啲人知道呢班臭閪真面目

然後話自己好有原則嗰下先抵死

5. 話人既語氣都仲係好友善咁，但係講既野好串，例如會直接話"你咁樣唔掂喎點pass呀" "我覺得你拖累緊我地囉"之類

你老母中撚到

男都有，只係比較少
班臭西最叻利用自己個無辜樣同聲搏你講自己野，然後搵位入你

唔會踢爆，但係私底下同人討論就發現好多人都覺，只係平時唔出聲
最鍾意睇到呢班臭西比人踢爆哂朵

係 做埋晒d陰質仆街野，然後用楚楚可憐既眼神，無辜既語氣話"我唔明點解人咁鍾意陷害人囉，我只會想大家都開心"

係架，又要冇得唔gur喎

講到自己唔會點點點 轉過頭做晒

靚就得啦

Agger 尤其是耶撚臭西

我聽過個臭西懶感慨咁話"我覺得人好複雜呀，如果大家都好似我咁諗野簡簡單單就好啦"，聽到嗰下真係忍唔住搵藉口閃人，屌你老味假撚到我想嘔

比人跣到臭朵都未知咩事呀巴打 搵個心地好d既靚女啦巴打

係 香港太多偽善耶撚

最緊要個樣又pure又true

身邊有個女仔 最近同我地反左面

落club話唔好拉咁低啦 點知到最後bra都露埋
然後冇屋企返 我地話可以收留佢 佢係都要上個男性朋友到 結果第日同我地講條仔又攬又錫又摷佢

利申 佢有仔

吊 身邊有個 姣到死唧臭西 平時講野超級斯文 成日扮唔小心走光 鐘意唔覺意係枱底摸男仔大肶 之後就周圍話成日要拒絕好多男仔 好過意唔去 成日係人都叫BB 但無論男女都以為佢好nice

十成係佢自己又攬又錫又搞條仔 不過大家都知佢咩人係好事

有冇報寸比佢男朋友知

摸人大脾咁痴線 唔想用個姣字但係總有d人公廁扮上菜

係人係鬼一眼睇得出啦 ，唔講唔代表唔知。 唔太影響到自己同好朋友就由佢，自己會保持適當距離。

雖然真係有啲人睇唔出， 果啲真係同佢解釋都費事，反而會俾人覺得我地先係衰人

男人唔識分係on9 自己條仔身邊有個咁既女仔仲撚on9

我男朋友就係 有個女仔朋友成日懶開朗活潑親善大使咁
同男友拍拖初期 佢係ig post相拖手但無開樣 個個wowwowwow 唯獨條女一個留言😳😳💘👉👈❤🙈💕唔知搏乜
男朋友帶我出去見佢d fd時仲大大聲話好登佢開心 祝福我地 係咁痴住我 又讚又攬我
一開始都唔覺 仲同佢傾得好開心 之後成枱男人出哂去時d真面目出哂黎
即刻對我勁冷啖 笑騎騎放毒蛇 自己唔知我同條仔識得仲耐過佢 就暗串話我唔夠佢條臭八熟我條仔
返到去同男朋友其他女仔fd msg 講唔夠幾句已經叫我小心我男友身邊某d人就知佢唔簡單
發現往後男友post相開親我樣 研究過 條女一定唔會like同comment 一講自己野or感性野又會第一時間衝出黎😳❤❤
佢身邊幾對情侶都係咁 仲要永遠唔會加女方ig 根本係圍內女人公敵黎
最鍾意係fb打自己男仔頭性格 所以多男仔fd 覺得其他人諗野太複雜

呢d野同男朋友講又唔係 唔講又唔屈住 暗示下又話佢身邊唔會有呢d人 係女人諗太多
有無同路人明

但佢話當d仔仔係女仔咁先係咁來回"掃"大髀 但佢話成日要拒絕好多人 覺得自己唔好意思要拒絕咁多人
其實拒絕完人 又要掃人大肶 唔係雞係咩

完全明

算唔算笑住對住對方講:
我屌你老母呀！

要對方感覺我係咪應該要畀個老母佢屌呢？

我覺得呢種女人都好恐怖

今天， 連登仔對「臭西」提出了更廣闊更仔細既定義。 幾時拎孔子和平獎？

屌想嘔

正所謂相由心生
臭西會有臭西樣

屌咁又點
有得屌你屌唔屌

睇個post睇到好嬲
臭西金句
「做咩啊，女朋友嬲你啊」
「佢會唔會唔鍾意架」
最撚鍾意搵人地條女開話題，成日有意無意提住，仲要叫到好親切咁，刻意表示自己對你無野架，我知你有女朋友架～

就係你呢d厹寵d臭西出嚟

最尾一句can't agger more
但係自己班fd睇唔出，又唔想佢地中伏

成個畫面出哂黎 正一臭雞

通常都招一大堆兵
然後話自己唔會招兵

唉, 你講得好撚中, 我用咗四年時間先睇得穿個臭西, 仲要賠上自己嘅前途, 仲有十幾萬。

係唔係即係大陸仔所講既綠茶婊

好撚中 口講好戥你開心但係就係咁諗辦法整衰你
呢類臭西金句係"我鍾意同男仔做朋友多d囉，同男仔傾計舒服d，女仔太複雜啦，下下計住計住好辛苦"，明明自己先係最有機心嗰個

巴打振作，呢班偽善耶撚一定會落地獄

係 佢地唔講粗口，但係講既野比粗口難聽1000倍

個女仔臭西關你咩事？你有朋友/你男朋友想瀨咩？

你咪係 臭到上連登開post

我又覺得有得屌可以照屌喎，當佢sp都幾好 但係一定一定唔可以比佢知自己野

你有女會唔會想條女身邊有個咁既男仔fd，下下提住自己熟條仔多過你，又成日喺條女ig fb留心心等人誤會?

呢種支那好似叫綠茶婊
不過香港好似未有一個term形容佢地

有幾on9先會講得出咁嘅說話
你當佢sp佢當你同佢做人世
當一個臭西當咗你係老公只會後患無窮
佢唔知你d嘢又點
一樣可以玩杯割同人格謀殺

我會直接叫佢地臭西

我都係9up下，利申冇鳩

無咁粗俗的話係八婆

臭親我

好難搵個名但係唔想用蝗term

Agger

好彩我一樣都唔中
閪面少朋友瘋狂講粗口

日本叫呢種做"清楚系Bitch"
香港係咪要叫清純系臭西？

嗰啲正面人生撚都係
講到自己點樣積極做人、有愛心、看破紅塵 轉個頭又去gossip又去怨人

都幾貼切 不過兩個字好d

嗰班正撚樣 又係用前人後兩個樣

男個種係笑笑口bully人/抽水
比人話mean就會話係人唔玩得

啲八婆笑面虎見親都直接屌 唔會俾機會佢地接近

以前察覺唔到 得罪左件表面扮純既臭西
以後識分

好易睇得出

假撚到

呢d人比人mean實會報仇 多數小氣撚

一dd啦，有d醒既收得夠埋真係好多人以為佢係好人

嘩屌！
句野熟口熟面

身邊都冇女...

腹黑臭閪

佢地會話
我都唔知點解會咁架，我都冇做過啲乜，我又冇比過signal佢哋，真係唔知點解佢會鍾意我囉

冇當過呢啲人兵
不過見住佢係咁收兵然後同我訴苦

點算呀點算呀
我真係冇叫佢幫我做啲咩架
好驚冇左個朋友
如果同佢講清楚我咪會好衰囉

即刻諗起一個fd

係女仔以為我地唔識分 其實身邊好多男人都知咩事

唔明有乜好屌
可能我自細毒撚，對其他人幾好又nice嘅女仔，同佢稍為熟落都會恰9我
睇人黎扮好女仔扮nice係本能，只係程度分別
咁唔代表佢唔nice，只係佢嘅nice唔夠quota分埋俾我

得毒撚先會分唔到

其實調轉男女咪一樣

成日強調自己好nice 好好人果D，一定唔係好人，男女都係啦

以前身邊有個，不過無做朋友好耐，小小事就睇倒呢個人真面目原來係可以咁賤

我覺得女人對女人始終會敏感d，又或者男人心水清但扮無野啦

係 真係好人洗咩下下提住d fd話佢點好點好

有道理

聽個女仔fd講到個男神點好點好
最尾只係一個大仆街

假到打冷震

係，但係我遇到既假西多過假撚，可能我同女人相處多，但係假撚一樣存在

條臭八一腳踏兩船既時候繼續洗盡ex d錢 又買iphone 又買名牌袋 買唒之後就攤牌就飛咗ex 宜家條新仔先不停洗錢落佢身上 佢宜家日日唒命 點解佢仲未有報應

宜家日日係ig話自己好委屈 自己比人比朋友誤會

等睇佢老左有報應，有幾風流就有幾折墮

唔係自誇，見一次面已經知佢係咩底

不論男女

最慘係得你一個睇得出，其他人就當你係是非精，話你唔撚抵得佢好

有個女仔frd
成日話自己好多人追

每一次我同佢WhatsApp同見面都係佢主動
係有一次兩個都飲多左 於是make out左(佢係無理由唔知我醉 事後又話我好錫 話dry左好耐覺得幾正咁)
之後都有照見面whatsapp但我少應左
佢去party撞到又成晚跟住我尾

但原來暗啞底唱我追佢不遂

知人口面不知心

真係駁唔到

好多人 表面上對你好nice 可能係背後對你做左好多衰野（例如唱你、散播不實既謠言搞鳩你……呢d）你都未必會知

中出即飛揀依d就岩

鍾意緊個個都睇落好nice

不過我睇人幾準既
希望今次都唔會錯

哇屌好中呀
明明我無錯忍唔到開聲屌佢地
就係到扮可憐 變左錯個個係我
屌佢老母

個post睇d女發脾四都幾過癮

寧願同已真港女做朋友
至少唔係對同性mean
而且好淸楚知道佢地對身邊事物ge要求
我小學之後都未見過真係純ge人
不過好人就有ge

你呢d八婆既圈子梗係無

以你咁講應該連好人都唔存在

點臭西呢？
即係處心積慮扮乖然後跣人一大鑊？
定係大難臨頭踩住人上位？
講多d
如果佢對大家到頭來冇影響 唔係害人
咁佢暗地臭西都冇乜野
總之唔係對我咁樣就得

其實咩叫純情先
如果係好易信人以為人性本善俾人呃個d叫on9吧

個個都係㗎啦

屌中過伏 好撚on9
扮可憐個d真係好撚閪
屌你老味 顯到我好惡好男人婆 , 佢就最撚斯文 最撚無辜
咪玩啦, 女人睇女人 一向好撚準

好少男仔識分邊個係臭閪
巴打你一定係好仔
一百個男人入面其實有九十九個都係會on99咁當啲臭閪係好人

識過某d女仔係一大班fd入面
淨係會同男性有接觸, 女性就極少接觸
好撚搞笑
一係就淨係接觸d樣子較差/年紀較大既女性
因為覺得呢種女性唔係佢既對手
岩晒用黎做佢既綠葉
之後就開始互相刷鞋 讚對方 扮到好撚nice 好撚friendly
想嘔

扮好關心身邊人但係背後笑人？
扮關心朋友的男朋友，講女仔好説話但其實係想搶人男朋友？

Btw我識有個女仔專搵有女友的男仔傾心事講電話，1-2個鐘個隻，因為咁就唔驚龠俾人追
呢d係純定？？
我聽個時聽到o左

屌男人婆留個名
其實其他男仔真係唔覺有呢啲bitch
識個女扮哂驚唔同煩佢既仔接觸
其實私下有wts.

個d女仔出左pool未架

識有個女仔都係咁
但佢個時係出緊軌
自此唔敢信佢

好有共鳴感
之前識得有個女仔又係咁
我當佢朋友，佢當我工具，
日9日係我面前扮可憐扮情聖，
我睇唔過眼勸佢諗正面啲佢就屌我唔明佢幾慘
成日話呢個男仔對佢有野，呢個又曖昧，
但次次原來都表錯情
食完檸檬仲要屌返我好鼓勵佢去表白，痴孖根
好彩已經斷絕來往

最無力係，呢啲臭西去到邊都總會有一兩個係到。
返工讀書出黎玩興趣同好聚會上堂學野，乜撚野範疇都好都總會有佢地既存在唉屌。

我淨係知你係臭西

點解咁多人都有呢種經歷⋯⋯
好彩走得快好世界 冇搵好耐

呢種人 女嘅比例高啲

用完起底功能先發現你都幾痴線
你雙失完未啊港大仔

返左好耐啦
就係周不時見到你個撚樣講埋d野一大陣臭西味

咁你都要講下邊句有問題
一野就話人臭西無意思架
你憎我咪block我 最好笑我連你邊個都唔知

屌 exact7ly
D女扮哂純 其實都只係臭雞

中到應一應 ex有部份特徵

我: 我唔係話呷醋嘅(其實我係

手殘未打完發表咗

《優獸大都會》

諗返起以前讀書個陣既一個同學好似中左
個陣一大班同學約出黎個陣佢同班男既好似特別熟咁 會用jm腔加拉長少少尾音同佢地講野
之後一有大家都熟既同學在場個陣對住我就好友善咁一路撩我傾計
但係有次單獨撞到佢想同佢打招呼 佢西住面望左我一眼就走左去 個陣仲諗係咪撞正佢心情麻麻 點知過咗一陣佢係ig 放左張佢同佢教友笑得好燦爛既相
仲有次我同佢同另一個之前同我傾好左一齊報名既同學參加咗一個活動 佢全程拉住個同學做伴 我試下同佢傾計佢一係扮聽唔到一係就好冷淡 另一個同學同佢講野佢又會積極返 但係明明大家同個同學相熟程度都係差唔多
佢ig又會感謝主 又會包裝到自己好撚正面 要用正能量感染世界又剩

最撚慘係d fd都信撚哂班臭西，覺得係你多心/有偏見，佢老味聽親都燥，反而其他無咁熟既人睇得出班臭西有問題

班臭西咪最鍾意扮呢類人，講幾句自己點比人呃比人利用，加多句"點解同人相處要咁複雜呢"扮慘扮純情

一兩個咪好，有d地方真係一車車臭西架 聽到臭西之間既對話真係好嬲又好笑，假撚到震

agger

呢d咪模範臭西
紅字真係唔少臭西都會 最鍾意搶人朋友，知你唔鍾意佢就特登chur你既fd傾計，想你唔行埋去焗做獨家村

「我唔係咁嘅意思，係佢地誤會咗我」

我屌佢老母

呢個post好精彩

唔覺
身邊都無人

好耐無聯絡 淨係fb有望下啲相
有不同狗公「朋友」照顧住

加多句"我都係想大家好姐"，屌佢老味難撚聽過粗口

毒撚完全無女性朋友 咁咪唔會識到臭西囉

屌 識呢d臭西
好在已經無聯絡

大撚把

其實絲打有無諗過其實男仔都睇得出你所講嘅臭西
就正如啲女都知啲狗公嘅目的 但都覺得個男仔無乜嘢
其實大家自己各取所需 女嘅留狗公喺身邊唔係唔知對方係狗公 只係有需要嘅時候就消費下對方 解下悶 嚇下男朋友 真係同條仔分手就有個現成水泡
其實男仔(唔知係咪全部 但我會係)鍾意啲女爭寵 正常男仔點會睇唔出 又希望有機會同嗰條女搞得上 但又唔洗負責 因為啲女會覺得係個臭西搞自己男朋友
所以唔好花時間同啲臭西鬥 諗下點增值自己 條仔玩到悶就唔理條臭西架啦(扑到例外 )

你男朋友同你講阿邊個邊個想屌你果陣你又信唔信佢

發現絲打們以為男仔誤信臭西pure true
其實係絲打們誤信男仔pure true

PURE TRUE既男仔通常都好撚咸濕

果d臭西自己有男朋友仲周圍撩仔 係到唱自己條仔對自己幾衰，等d兵覺得自己有機會
癡住有女朋友嘅男仔frd 成日把口講 自己有男朋友，佢有女朋友，唔會有乜嘢
然後食人口水尾，又q手又叫人bb
日日無數嘢去私聊人地，又借啲依去單獨見人
又分享自己同條仔床上淫嘢
到最後仲要話人地女朋友小氣，去唱人地條女小氣，妒忌自己，要有事就一早有事etc.自己好無辜，係咪拍拖就無朋友，點解唔中意佢咁做唔同佢講，點解要搞到反面
然後話人地女朋友恰到佢上心口

女仔面前咪有禮貌 尊重女性
同男仔frd一齊開人個ig慢慢j 一係就一句臭西一句雞(屌 押韻 )
利申:吾係

吾唔係

當住啲女都咁咸濕？

我真心PURE真心TRUE

講得好撚啱

上莊特撚別多
話緊你地班臭西呀

臭雞幾時先有報應

呢d咪蠢既盲目既女仔
成日發現男友出軌都淨係屌個第三者 幫男友諗埋藉口都唔少
反而男既就好少愛到咁無自尊

男人都幾著數 世上有咁多傻女仔

好啱
啲女仔成日扮哂pure
扮哂同其他所謂八婆唔同
其實掉返轉頭就係到數臭人地
同成班姐妹係到威圍喂咁杯人
只有佢講人冇人講佢
俾人話佢假即刻起哂剛係啲分身ig到暗屌人

唔信睇得出既男仔係多數
因為呢種女仔都唔少有好多死心塌地既裙下之臣

冇錯 一隻手掌拍唔響 懷疑d男仔扮睇唔出條女係臭西 繼續埋佢身

女人以為自己醒...咁男人咪扮下蠢
其實對付臭西 小弟覺得放縱個男仔應該有效過同條八婆鬥法 等個男仔覺得唔對路 自然會收皮

都話各取所需

毒撚

呢d蠢仔唔要都冇所謂

直接分手啦
男人扮得蠢個心都唔係你到

你憎姣花又何嘗唔係戇居呢

+2

冇可能 女人一定睇得出

寬己嚴人就最撚憎
身邊己有

女人直覺一定準
男人一定係on9

個post有d嘈
好彩身邊冇咩nice閪

入伍lor

有把
最死又唔靚

咩條件既都見過 仲好長情

臭nice！

又一個新term
Nice西

識得一個臭八婆係咁
因為我係真係爆粗真性情男仔頭個type
就算對男對女只要係熟嘅我都會照講
平時淨係得女仔喺度嘅時候佢都會講粗口仲講得幾勁幾流利
之後一有男仔在場就唔會講
仲比我發現到佢whatsapp有同個男同學傾覺得我幾爛口
我屌你自己私底下仲爛口過我啦
一有男仔在場就聖人mode on
食屎啦臭八婆

八婆已經夠貼切
加個臭字就OVER晒

一個人正常唔會透過語言/文字/社交媒體強調某樣野
我自己睇就覺得正常人係會透過行動表達出黎
當某人強調某樣野 其實佢正正無個樣野 但佢好想比人知佢有 因為佢透過強調向其他人塑造緊自身形象
例子：仆街臭西港女分手個陣強調自己唔係鍾意錢、臭西Bitch強調自己好純...諸如此類

所以識人個陣留意多啲人地談吐 從內容可知佢為人

正解
所以自稱毒撚果王撚屌一定係MK

咁佢又冇咁講過

而種臭閪其實暗地好撚拜金
拜到你唔信 沉過半次船

真係有啲nice到講佢其實係臭西都無人信 仲要覺得我係衰人
最後俾人篤爆咗 都仲可以扮落去

我個fd 臭西
：你哋之前咪鬧交嘅 你唔覺得個女仔好有問題咖咩？
：聽人講 係有人講是非先搞到我哋鬧交（我個friend已經知嗰個人係佢
：吓 係邊個（個樣仲扮驚訝
下del一萬字佢講自己幾慘

差啲我都心軟埋

有8個臭西負皮
我只係想講 屌你老母死臭西全部仆街死！！！！！
見到你地都想嘔啊仆街
呃哂身邊既男人但你呃唔到我地啊！

通常呢啲女仔最後男朋友都係on99果啲毒撚

即刻諗起一個人
第一次見條女覺得佢好nice好好傾，
點知傾左廿分鐘就黎料問我同個friend「我係咪好可愛呀?」

利申: 絲

成日一feel到就想遠離個d臭西
但結果成為臭西既攻擊對象

屌你老母最憎呢挺死臭閪

六個臭閪負評

好撚中 之前溝過條nice西 成日post聖經 又話自己唔諗複雜野 仲講到自己無男仔fd有幾慘咁 點知原來同時同緊幾條仔搞噯味 佢個fd成日同我講佢唔係好人我都唔信 屌你老母死臭西

利申 毒撚

當局者迷

呢啲臭閪中出席飛

正解

睇到呢個post就諗起一個人
個女仔鍾意周圍痴 做到好nice好無心計可言
但佢係我眼中就好似寄生蟲咁不停搵宿主
一有assignment就同人講唔識就個個幫佢做
根本佢就冇用過腦去諗點做
Gp pj係因為佢唔識就可以唔洗做
個個女仔fd仲要可憐佢話:咁佢唔識呀嘛
唔洗做就有科拎A 仲要覺得自己唔識就大曬
佢係要個個當佢係太陽咁先得 要佢感受行先
啲fd同佢玩要好似拍拖咁
要專一唔比同其他人玩
要個個覺得佢係唯一朋友
佢會嬲個fd同其他人私下出街 唔預佢
會諗方法去令到人地唔會再私下約佢朋友
唔開心要人走去搵佢就代表關心佢
同埋佢知邊個對佢有意見就比面色對方睇
最撚on9係個次同枱食飯 叫左好多野
佢話我地食飯唔理佢 唔問佢食唔食 唔幫佢夾
屌你老母你隻手斷架？唔識遞碟 又話叫人幫
仲要有fd覺得佢好可憐 叫我地氹返佢
條臭nice仲要話反正就grad grad左又唔再見
氹返都未必要同你fd
嘩 屌你老母啦 好想同你玩
係個個都錫曬你先唔屌柒你炸八婆
而家搵到新嘅宿主就串柒柒同固有圈子反面
但我睇死班人會同佢好返
利申:不排除屌撚柒佢 收皮啦 臭nice

啱阿

中哂

識得個臭雞成日扮純 係條仔面前就變晒聲扮得意零粗口 明明有仔仲落club姣其他仔 啲大話多到數唔晒啲仔又信
上一條仔唔肯送貴野就日日係frd前數到佢屎都不如 而家依個唔知點姣9到佢成日送幾千蚊野都肯 但係都係唔少得繼續係背後同其他仔flirt 飲野嘴埋都有 依啲臭西乜都做得出

屌爆個臭閪 人前就扮撚可憐又喊又點 人後就屌人老母 喊唔撚係大曬囉 死港女扮上菜 話唔知乜撚野係打飛機

職場上果d 耶撚十個有九個都係仆街

諗起以前有個做admin ge女仔

有種臭西會歌頌自己係耶撚 好pure
但同時著住緊身衫、露奶裙、話埋自己摟屌
好矛盾

身邊有幾個呢啲八婆

仲要同佢地做groupmates
做到下年

平時都疏離佢地 好時同佢地講私人野
轉唔到組

佢地全撚部都係耶撚

我最近發現我條女有d問題
出街食飯 會聽埋隔離講乜 講唔啱聽就喃喃自語咁屌人
試過有條女係隔離同條仔食飯 都冇得罪我地丫
佢就細細聲同我講 ： 挑 幾十歲人把仲仲係度扮可愛
我：

喱種nice既臭閪真係世上最仆街
已經扮好人之後去害人架啦，仲要時不時就情緒到係咁喊要人安慰佢，屌啦星呀
以前俾喱啲nice既臭閪害過到而家都個仲有個陰影係到

死臭閪我屌你老母

其實有d人天生吧聲就娃娃音
就算係扮都係男朋友面前扮姐 咁都得罪到佢

特登Login黎留名
我ex就係咁

睇人好準 但成日同人講返 啲人都話我陰謀論人

正所謂人不可貌相 依啲女真係見唔少
利申真人真事
琴晚同女朋友經過利舞臺 有五六條女企係路中間自拍
衣著又唔係靚 基本上係路人一個 望都唔會望個種
我女朋友諗住行佢地左邊 但係見佢地自拍費事阻到佢地
就行佢地右邊 點知有條女無啦啦講"屌呀" 另一條女就秒我女朋友 個樣系撚到呢
成班臭系衰撚過大陸人

差一點，對人一定配合番個好假ge微笑
例如😊/🙂：你今日點呀

有時係街都遇到依啲娃娃音 我唔理真娃定假娃
總之就好撚乞人憎 我一聽到就好想一拳打爆啲女個口

仲有堆懶係男仔頭，女漢子仲面目可憎

天生睇人好準+2

睇得穿人未必係好事，都唔知算優點定缺點
優：無咁易俾人呃，好少俾人陰到
缺：身邊少真心朋友，因為好多時眾人皆醉，你講出嚟反而俾人誤會

同埋你會覺得個世界其實好醜惡，除非你都係嗰類人啦。

一條女都冇

咁我應唔應該開心

臭nice西

毒撚係知
但唔肯面對現實

話自己男仔頭個d
我諗真男仔頭係俾身邊d人標籤而唔會自己話自己係
正如真女神都唔會同人講自己係女神

毒撚一係忍 一係冇女
你話呢

其實好多男人都知，不過想屌西

咁成日崇拜人搵到錢、英文好、扮西化嗰啲臭閪呢

真係救命
有條女我識左佢十幾年
對住我地就屌屌聲
對住啲仔就「哎呀～點算喎」
我隔夜飯都嘔岀黎
玩到攬哂腰，係餐廳互吱
姣仔話自己男仔頭

男仔頭就唔會條仔情人節無book西餐就屌到佢上天花板啦

耶撚好多
最撚多耶撚搞小圈子

崇拜 繼續屈

又係中二病柒頭，你個刻睇到既人地冇可能就係百分之百既佢，未了解過佢既經歷過往冇可能睇得準

大撚把，成日覺得自己又靚囡係清泉

我對人都算好敏感
但都唔會話自己好容易睇穿人
最多係大概知佢咩料

遇過條女，人前扮男仔頭扮蠢扮可憐
轉個頭反哂白眼咁
仲死撐自己啲衰野係人哋教佢佢冇心，冇做過
偏偏仲有一班仔信佢覺得佢蠢比人屈
btw，通常呢d人都係有樣睇

之後就跟車太貼死撚左

咁你點會信足自己直覺
繼續觀察咁解

你出現既post都係呢d
講d野又臭西

真係好撚中二
毒撚冇朋友扮到自己眾人皆醉佢獨醒

fb出po：「xx今日做左乜乜乜/遇到乜乜乜人 比人讚斯文/溫柔/有氣質 好開心～」
「xx好中意笑～」
「xx今日做左乜乜乜 幫到人好開心 不求d咩💕」
「xx真心對人好 但原來世上真係有好多衰人 朋友話我真係好純 叫唔好再咁天真咁傻了～」
「xx太懦弱了 對人惡唔起 好易比人蝦 點算😔」
xx係條女自己個名 隔幾日就loop一次 有人信佢純嗰下好野
我唔受呢套 條女對住我時超閪面

你話我崇拜法文都算,但崇拜人搵到錢、英文好、扮西化???
搵到錢定義姐係幾多歲幾多錢??
你自已覺得自已搵得低唔好自卑先得架
我自已本身有幾多物業每個月搵幾多每年幾多花紅幾多你又知?
至少我唔會覺得大學畢業ge人想搵番都係大學畢業ge係有問題
我係間多外國人ge公司做野就代表我扮西化?
你不如話埋我崇拜學歷:0)
根本就老屈 你又唔講下我邊句有問題
一頂帽屈落黎話我臭西

你呢D係咁J自已HKU,三大,屌9矮妹ge人 都唔知咩心態

我15，16個陣都會咁既，但係人誰冇過呢

對住你nice 但對住其他人講你壞話 既人都唔少
男仔之所以難d察覺係因為果d臭西既攻擊對像多數都係同性別既

你自己梗係唔覺架
但你有係其他topic既post出現過咩

同埋我好少提自己咩U
係你自己攞黎講